有冇人等嘢做，安心出行請人

我公司接到房署批出兩個VO，聘請27+26（合共53）個客戶服務助理（CSA），安排到不同屋邨上班，負責教居民使用「安心行」及登記工作，要求中五程度，人工$12500，工作屋邨在九龍區，青衣，葵涌，離島，大埔，粉嶺，上水，沙田，預工作6個月，最快可於1/3上班，最遲亦要31/3前上班

有聯絡方法

人工冇3萬點請得郁連登仔呀

中五程度你搵班狗做咪得

連登係50K 得以前高登廢老先30k就夠

50k 都冇想請連登仔? 過主啦

教教下比人

扣埋mpf得11k